留係香港已經冇乜意思

年年交稅
就係睇住政府cut福利，貪污，送錢比大陸，益自己人
不如診後生早D走好過